[風光無限好]有馬溫泉泡湯旅，有馬格蘭飯店溫泉餐浪漫行

日本風光無限好，新北市1分